一地兩檢中國係香港執法居然要租？

因為塊地唔係你嘅
咪要租囉
柒頭

如果租係可以接受既，咁點解新界唔繼續租比英國

岩啦 最好連Facebook Whatsapp 都無得用
班港豬就驚嫁啦。

大陸律師 公安仲有同情心過奶共班友

支持再租地99年比英國